零成本支持良心藝人歌手DJ

非常簡單嘅方法：
相信大家成日覺得要支持一班良心藝人，就係去消費，買碟呀睇戲呀咁。
但係其實今時今日，最簡單嘅支持
就係

喺IG㩒一下個follow！！

只係去IG㩒一個掣，增加佢哋嘅影響力，令到佢哋能夠用網上平台搵到錢，就算你唔算好鍾意佢哋，唔係好想關注佢哋，大家係同路人都可以幫呢個忙，至少可以令到文章更加廣泛咁流傳。

以下我整合左一啲我follow開嘅黃色藝人歌手DJ，夠紅嘅唔使我選出嚟啦，呢啲係一啲唔夠紅嘅人，大家可以follow之後幫手加長個list，之後廣傳開去，希望佢哋能夠為我地更加廣泛咁影響身邊嘅人。

演員麥子樂 @boysquare
演員莫竣名 @louismcm630
Model陳嘉寶 @anjaylia
蔣雅文 @yawen_j
903 急急子 @aamber903
903 梁文禮 @leungmanlai
903/填詞人 鍾雪 @chungsaid
903 Colin @colinmakkk
903/填詞人Oscar @oscarlee
903 麻利@malisheep
CAllStar On仔 @on_callstar
小塵埃 @lilasheshk
林欣彤 @maglam_
Regen 張惠雅 @regenc
曹震豪 @wallischo
藍奕邦 @bluepongpong
Hana 譚杏藍 @hanatam

都係果句，可以做嘅，一人做多少少。

推一推，希望大家加長個列表

Hana tam?亞視暗星

就係呢個表入面好多都係暗星，甚至唔係星，所以先希望大家支持

如果係紅嘅，大家一早follow咗或者鍾意咗啦

難得成為同路人，又何必介意人哋咩出身呢

台灣既話有 吳青原同董事長樂團🥰

可以的話可分享IG/FB，是呢個post的目的

@alma.meow 暗星但好良心

梁栢堅都無，有冇搞撚錯，佢落心落力

大家要幫手呀，多D like

有冇佢IG呀，唔好淨係鬧，分享返吖嘛

非鬧

立即follow, 謝巴打

ENDY CHOW

TL HON

我直接放YouTube link
吳青原 @yasakamark
董事長樂團 @thechairman_tw

做一個勇敢的人 - 吳青原

Taste of freedom - 董事長樂團

願榮光歸香港（台語版）- 董事長樂團

撐 - 董事長樂團

多謝巴打！

莫竣名

有型

仲有新青年理髮廳
由六月已經見到佢哋落場

小野都係
永遠冇人講

許廷鏗

演員廖子妤
冇乜人講

己follow